雲迪克幾多鈔票 去換取一堆堆的廢票

人值得 命中減少幾秒 多撐利一秒鐘

A09

咪作啦

跣低 英超失了
而隊長竟俾車狗笑

成班教會撚今日唔洗去教堂即刻叫春

做乜撚嘢